721出發前聽下《自由之翼》振奮軍心

歌詞好中我地處境
各位手足，今日要勝利歸來

之前有首改歌版

Wohlan Freie! Jetzt hier ist an Sieg

Dies ist der erste Gloria

Wohlan Freie! Feiern wir dieser Sieg

für den nächsten Kampf!!!

正